Op en door zegt hij: "Starchy kleding - heel erg.
Je denkt dat je een groot deel van een big-bug bent, _hoor je niet? "
"Misschien ben ik dat misschien ook," zegt ik.
"Geef me je lippen niet," zegt hij.
"Je hebt gedaan Veel franjes sinds ik weg was.
